盟國太空軍秘密武器片段流出

過多三十年 高達可以真係做武器都唔奇

能源係個大問題

將來會解決到㗎啦

好快會比musk係太空發現太陽爐

孫仔見到阿爺成櫃模型
阿爺你咁潮既

啲人重睇少日本
日本過幾年整好高達

美國航空母艦都變成垃圾

一部打你成個航空母艦群

我就是高達

整咩鬼高逹，整破滅魔劍實際d

我睇就唔會，將武器整成人形除咗「型」仲有咩優點？

比人著
好似Iron Man咁有機會出現

魯姆會戰

起碼要起左月面基地跟衛星城市先可以發展出高達

認真：
後面用架撐住條腰，隻腳先可以有動作

人形兵器只係宅男浪漫
任何角度講都不實用

靈活

其實最主要睇下核技術同電池方面去唔去倒姐
去到太空真係幾岩用

不過啲人係問題
後生果班一係反戰一係就做日本豬
政治都唔撚理更何況叫佢打仗

未來科技上有可能實現

但最難係要人類進化成new type呀嘛

你無new type嘅 超人神經/反應能力 嘅話

根本激發唔到 將武器整成人型嘅優點

得缺點

點睇得出「靈活」

Active Mass Balance Auto Control (AMBAC) 是最基本的技術，利用手腳等肢體重心的偏移令到在宇宙無重力狀態中可以作出不使用推進劑的移動和轉身。這種能夠在不使用姿態制御噴嘴噴射下就能轉身的技術，在配合米諾夫斯基核聚變爐之下、使得機動戰士的活動時間可以大幅上升。

AMBAC是利用牛頓力學三定律的慣性來實行。例如如果在一個無重力的空間，人在揮出左手時，身體就因為反作用力會向右邊移動，直至左手和身體之間沒有相對速度時才會停止。（即完全伸直時）此時，因為沒有外力，所以整體重心並沒有移開，但是身體中軸已經改變位置。亦能夠改變面向的方向。

Copy from Wikipedia
雖然現實冇米粒米爐

返創意台啦